[打和～］如果曾志偉做特首選舉監票

大家都好落力表現，打和～

HEHE.